法國個鼻有痣嘅女生都係令女

仲幾pure

Hello 無圖？

圖？

這是痣嗎

隻手好痕好想jit

真

哇

超令

What name?

Any examples?

WA我女友

想抽插佢

插我 唔好搞佢

化左妝帶晒con呃得下人

躝啦死gay佬

幾似我個fd。。

拉

想識你個frd

佢個鼻冇墨

咁唔似